[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (158) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

好期待聽日豬特上台busking

契豆屌打董標啦 差天共地

繼續表白咕固顧
下星期電視無佢 唔開心

ny真係好抽籤運

一日爆成7-8個post
咁既勢決賽可能真係有193個post

表白manzero

董標聽日同欣宜團聚啦

有冇人覺得個setting好似-.-

最憎人炫耀技巧 但你恰到好處 好睇

就睇下我講唔講中

屌 原來ny先係真契仔

又爆

Timo foul嗰下已經爆到po啦全世界狂賀

加埋雲雲得唔得

Manson好廢，個個都好過佢

表白Ben Ben

好煩 成日quote 唔到就爆

睇兩次都悶 去老人院表演俾d冇記性老人家就ok

JJ不了

聽日有欣直加董驃 點算好

193

明日個集係Ben Ansonbean 豬突屎 仲有一個睇唔切

今日淨live都爆左6個

覺得方方可塑性大過kimman好多

成個腦都係方方個演出
真係深刻同震撼

方方比我想像中唱得好
不過佢個樣冇星味喎

花姐親口話原本想擺入 mirror

MAN家軍準備進場
巴打頂住

我覺得雲有三甲

一定係呢d
Cut到咁

頭先trailer係咪佢坐埋去梳化

ben ben

John

雲姐應該星期五先有

唔算 阿Lin先係

佢每個輸既人訪問個背景都一樣，未睇表演已經知道邊個會輸...

睇John姐

拍套戲

睇得出manson之後會紅，
要繼續加油行落去啊

削骨

LM

咁佢又唔係成個show都骨折

Kimman係冇乜gay味嘅hehe
好難得
Btw佢個表演男女通殺

希望係

真係唔靚 都無記憶點

方方值得更好
你人品已經贏左 你性格真係好好
希望其他地方見到你

聽晚應該係契豆同BenBen入圍
掛住董驃

緊係啦
Lin 藍絲？
點夠爆一個post 啦

緊係啦 30幾歲 齋唱歌嘅阿叔
仲要唔係唱得好

富貴逼人2021 搵多兩個造星人去

我覺得係璇豆雲

live 6 個 post
完咗一集又可以爆一個
7x3 都已經有最少 21 個 post

淨係狂賀都要賀一個post啦

唔想開嚟聽tim
跟人哋個編曲？

你睇晒人地聽日成個表演先啦

冇星味真係冇得搞

方方 超水準
Manson 唱歌好撚難聽

alina差過ny喎

下 佢點會係

thankyou

加埋benben

笑個陣好似初出道既春圈

睇黎唔係甩骹就要骨折

絲打都有家暴問題?

奶共紅

KP:

幾時有cloud

推到方方見到！！！
方方
我想講我好中意你個演岀。你輸係輸在抽咗支下下下下下簽。你比某啲十強更值得十強位置。請你繼續加油

睇個勢689真係贏鳩毛都似

left manson

9毛 888

Cy係造星三季入面唱得最好嗰個
過兩日你地就知

可能最後一集先有

頭先個look已經靚過平時 見到佢有進步算係咁

狂賀 想睇

唔好屌我benben擔心

A組阿john 上round有無表演過
點解對佢完全無印象嘅

其實佢唔只跳bonebreak仲識krump嗰啲

唔好燈

係嘅話佢就真反cup了

Orz...反而Oscarli同manson幾frd咁

還父

佢啲周圍去屌人嘅fans令我對佢好反感

唔係好認到佢個樣

Cy 準備反底 打爆9毛

Kimman支持區
恭喜Kimman入十強 決賽加油呀

佢哋話完全一樣
sad 咁樣就有啲扣分了

擔遮同大合唱

我都咁覺得

暫時睇完八個表演，按實力排序應該係咁

1: Mischa
2: Kimman
3: Alina
4: 方方
5: Zeno
6: Manson
7: NY
8: 右雨

多謝方方方方

cy谷底反彈

豆似偶像
毛似dance

不過兩個都契

唔好啦 ny 真係唱得好撚難聽

牙ben打手全面進場

agger

精神病mode

bonebreak明明就係舞種 只係比較少有
牙Ben嘅bonebreak悶都係因為重複招數姐
可能有新招呢

我自己覺得好似lor
咁睇方方個表演好可惜

就係冇都感受到嗰種絕望
嗰下勁
晏啲上youtube再睇先

係

一次失敗唔等於咩 仲後生 大把世界

原來Manson係連Zeno都打唔贏

要紅早就紅左，正正經經揾份嘢做算

係真唔係
睇返佢Preround先

Manson盲粉可唔可以唔好咁肉酸

巴打係真定曲緊 見你成日捧CY

閪面胡鴻鈞

期待佢決賽表現

吹到咁大?

加埋喊曬口

決賽前可能又爆邊個大熱4p 300個post都得

1: Mischa
2: Kimman
3: 方方
4: Alina
5: Zeno
6: Manson
7: NY
8: 右雨

點都好過方方
唔靚唔想睇

manson都第6

本身都對佢好有好感
實力就唔講啦

琴日佢啲fans話唱歌屌Kimman 就

雖然係A組fans
但覺得去到solo幾位都無咁好
係得mischa ok

骨折少人識 show off 下好正常
好期待佢仲帶左咩比我地！！！

連續兩集牙雲一個鏡頭都冇……

屌 me too

其實dancer都冇，係靠髮型救返

星味依樣嘢絕對有得大執

係啦，黃詠詩平時都係咁樣講嘢好撚好笑

你意思星期五

屌咩 上次唱缺唱到破地獄咁

咁少

隔離台負責撼造星嘅節目:開播咗成個星期先第3個post

仲話7成後生仔會睇喎

曹操木蘭

我覺得係因為顧定可以令人感動
manson係因為音準所以根本令你入唔到局

其實呢種編曲好大路
好多改編表演都係咁
將一首ballad由慢板唱唱下變快

希望再有突破啲
Kimman加油

我覺得佢平時靚啲
啱啱個髮型勁核突 pat蔭好似亂草

佢個個post都要講一次悶 由佢啦

會唔會係judas lol

爆璇同方方咩事?冇睇佢地ig

比我想像中好，未到魔音，唱k咁
但啲人讚好聽真係百思不解我覺得都係難聽嗰個範圍，只係比想像中無咁恐怖

董標5-0不死奇蹟夠佢講一世
係時候收工

期待

人地一早玩緊陰音鋪路去大灣區啦 洗撚你擔心

富貴再逼人

Ching竟然唔係排Manson喺第尾

好撚多迷妹

巴打燈完班長燈689 笑死

而家158posts
我諗嘈Lin 藍絲？起碼佔到2-3posts

其實劍文頭先個表演feel到有d夾硬

99強cc 都係方方幫佢排舞

表演唱歌 但係唱到頭先咁

Benben識krump?!!!
想睇

我都覺
除非kimman做得好過上面兩條片

田園情歌王子變唱Rock好大轉變
但佢應該唔慣唱Rock把聲未夠實淨
整體未算真係話handle得好好
同中間段尻叫flat撚咗

不過呢個kinman我可以
呢種Hehe好charm

Ny食屎 唱歌唱到讀書咁

諗起之前lokman跳locking畀人話黎黎去去都係同一個動作

冇睇過前兩季?

暗黑邪神董驃

係呀我睇佢ig有跳其他舞

冇阿雲
有民選票好難連三甲都冇

都係個句
粉絲行為 偶像賣單
大家理性下
太極端嘅盲撐只會累到佢個形象

其實點解唱歌就可以一個style走天涯
跳舞就唔得

似係喇 佢平時係菇武門都差唔多

Kimman唱得好過佢十條街

上月啦

識野 pre round 一開場

仲要香港少人跳

平時太肌肉人feel
頭先似返個lady 係街見到會望下

星期二晚吹真係好撚on9

完全唔rock

alina第3?
廿強都仲淨跳舞加唔知唱定講幾句...咁方方/ny/右雨都可以齋跳啦

我都覺好期待旋旋同雲

晏啲聽下先

幾respect方方用呢個平台帶出家暴message
明明佢跳啲好爆嘅舞係容易帶動氣氛好多

我都幾鐘意佢，但今round抵出局
雖然林曉峰同火火d評論係廢

再加重覆dancer事件又2-3個post

痴鳩線
搞鳩人地IG

1: Mischa
2: Kimman
3: Alina
4: 方方
5: Zeno
6: 右雨
7: manson
8: ny

紅過架
我們的 同埋 尋找消失的過去
綠豆主題曲
嗰陣好多人識
但後嚟就沒有了
佢好提攜後輩 帶佢地上chill club

蒙面超人manson

羅致光話60歲係中年
佢地啲後生仔講緊4張幾5張個班廢中

依野加咗好多分

唔係 其實頭兩季真係冇乜邊個唱得
但cy有出道歌手水準

真
音準到先起碼

仲有男團

有唔少係去玩膠

雲 cy bean

家有喜事2020

點會

二汶:屌你點踢都踢唔走佢

夠佢d師奶fans丁到佛誕啦

聽佢首我們的 同埋 尋找消失的過去先啦

真 嚴重overrated

啱啱追返
Manson
可能拎支結他企喺到唱今天我不想做野仲好。。。

咪盲反啦

好多都係話唔難聽既lv wo
同埋經歷完地獄級 overrated佢正常表現都唔出奇

我都記得

Alina跳舞勁佢十幾倍

迷妹都唔應該咁 之前追韓星 見到得微博d盲粉先會咁樣亂屌人

其實話呀ben折骨舞好悶既話試下唔好focus係佢bonebreaking 上
睇下佢preround deadpool 無評判版同埋其他佢既片就知佢d滑步 編舞 同埋音樂感都好屈。

我覺得manson淨係好過右雨

你地唔覺得方方（化伏）個樣好有女人味架咩

聽日冇鳩毛所以覺得自信撚講緊董標

咁應該唔係我睇唔切最後一個
而係睇到認唔到

唔驚
連登逢反必紅

有啲位其實唔係好高音 但係竟然都有少少失準
巴打講得好啱

佢都似係唔慣 唱rock 同叫
之前聽佢唱情歌 好多眩圓滑位同埋高音都好輕鬆

cy係咪金城安

死啦 方方同璇單嘢都要畀大家拎返出嚟講

咁攞 jj同老蕭比kimman難d可以做得好

爆璇唱歌好過方方

係... 都係田園歌手啱佢
不過唱歌根基係唔錯嘅，唔會差得去邊

係八婆

想要Kelly妹妹一齊開

我唔理 牙ben做咩都q 吹牙

吹到佢樂壇明日之星咁真係R曬頭

好直接
好鐘意佢

淨計今round：

1: Mischa
2: Kimman
3: 方方
4: zeno
5: NY
6: Alina
7: Manson
8: 右雨

所以我先覺得出奇，因為我聽得好難受
完全disturb我睇佢個故事

咁我都覺得佢今次係唱得幾差
不過幾睇好佢
又要比人屌盲撐了

係
第一次突破算係咁
你叫區瑞文咁rock都麻麻啦

今日方反cup 到爆璇出嚟又反cup

仲有曹操
但最有印象都係佢上一集話我可以點

其實重新排個隻舞已經唔撚同
話悶個d唔知咩心態

有冇例外

文頌嫻

應該有三十個post 都係loop 緊dancer, alina 係藍, 粉紅頭係黃

1、6、7、8個排名認同

Jm9

果條鳩up佬幾時收皮

串得好呀 DANCER個次係柒
不過冇個次 都唔會好似依加咁人氣上咗嚟

同意

佢後生仔仲要計到35歲
仲成日喺東張西望吹話好多人睇

珍
不過方方跳舞又勁過爆璇好多
其實兩個style好唔同
兩個都捧啦好冇

而家大熱manson出局
如果決賽又係50％公投
係未雲會睇高一線 😅😅

係唔係好事 証明fongfong平反左

隔左n個po 唔講以為又有新野
點知dancer係貼隻狗出黎

右雨有咁高

失手姐

假設10強名單係真
最不被睇好就係cy
不如討論下佢要對邊個先會入到

其實preround卓韻芝講得啱
佢開頭未折骨嗰陣個台型眼神同movement都好得

其實唔係得manson fans搞鳩人
之前唔同評判同參賽者嘅ig都被人搞
要屌佢地可唔可以全部一齊屌
利申好耐之前都屌緊搞人ig好on9

換返啲正常節目比我啦屌
仲要換走罪光燈

痴撚線 吹奏到方方同璇差唔多
方方唱歌真係好難聽 大家係咪聽慣晒難聽嘅歌 要求咁撚低

一班癲狗

爆璇cup上cup

其實呢一round搵返前面評過既評判可能重有意思
造星應該要睇埋你中間有冇成長有冇改變有冇突破
前後冇對比食老本既唔應該入去10強啦

(或者決賽先玩呢招?)

cy cute d

又要講多2,3個po

跳嘅風格都唔同，唔覺方方carry到依種表演厚度同力量

無限輪迴

隔離post啲藍屍

知唔知咩叫反cup
唱同跳都好過璇咁點反cup

次次都係後表演贏

我覺得佢唔難聽 下半段係差左
但上半段真係算係咁

Kimman 唱唔出搖滾味道
佢用盡力都係似唱文青歌
真心勁響邊????

鳩毛

卡文 支娟

ViuTV最擅長嘅惡剪

邊有吹到咁 d manson打手就有吹得咁誇張

係，

老老實實 Manson 音準好有問題，唔係第一首歌聽得出

不過佢有魅力嘅。

其實係

我都差啲認唔到佢個樣突然冇咁似胡鴻鈞

難啲好過璇....

打佢個名打dancer 好方便如果唔係應該冇乜人留意 表現太穩定

佢今日carry呢個華麗image幾唔錯
同家暴主題有對比
表面越光鮮內心越破爛

呢到開頭屌爆璇先
跟手爆璇人氣反cup
今日方又cup上cup

打和啦好冇？

依個post鍾意就得

comment個啲應該都係妹妹仔多
當然都有連登假膠仔啦

唔會係🟦🟦🟦🟦🟦先囉

咁佢應該搵第二個reference 去比賽啦
宜家咁 就算佢話自己唔係抄都好難無比較

覺得決賽評判應該有miss chan chan份希望牙醫都有份

我覺得方方係唱幾句就呃得下人
唱得多/唱晒成首 就露晒底知道唔係真係唱得

唔知咁講會唔會又比人話我盲粉
但我覺得Manson今次的確係嚴重失誤
但唔代表佢次次都咁炒車
佢唱歌的確係唔差

其實唔太明呢round咁重要
評判質素反而係最差
咁多個得欣直叫評得有少少point
陳柏宇不嬲都係一輪咀講廢話
阿Lo可以問鼎三季入面最差

講緊評判呀嘛

因為本身唱得差
甜唱得正常返少少班友咪吹奏囉
係呢度講佢地就叻
到時方方真係出左道 過一兩年又咪係失眠人口

珍
Judas仲未死就知啦

仆街喇
重重複複又講多次

support

右雨無man咁刺激耳朵
Manson7 pls

嘩

同意 玩到咁後仲要有D評判係度講 想睇到你更多
收撚柒閪皮啦呢D廢話

小研都係失手啫

聽完上2個 要求係會低咗

我見到好多個杯

Cy pre round唔好 因為緊張 驚入唔到 同埋佢家姐foul左

但入到二十強佢覺得已經夠 會揀一首好啱自己嘅歌唱

D迷妹有幾癲
你睇下韓星個d就知

抵死呀豬突！！！！

迷左黨留名

改到後面同一個位拉音

但固菇顧音係準
Manson係基本音準都有問題

豬突唱歌 咁有咩特別

我麻麻佢

Bye judas

judas

小師妹

咁你唱歌唔會屌人用同一個腔
跳舞又嫌人重重複複
真係好鬼雙重標準

個句係咪話judas炸！

嘩豬突唱憶蓮的歌

佢每次唱歌都有少少穿煲㗎喎
好似上一場咁 佢第一句就走走哋
好難幫到你喎

真係唱k嘅程度
不過不失咁解，舞亦唔係好睇

但我覺得碌架床床尾嗰幕係幾靚嘅，
不過讀白嗰度我覺得尷尬到扣哂分
吹捧到佢夠料入十強，真係好笑

預告又剪到董標畀人插到飛起
咁肯定有一半唔係講緊佢

judas 真係食老本喎
認真
佢同karen 都真係要改下壞習慣啦

聽日Judas俾欣宜、俾J神屌

原來方方唱歌好過璇

唱歌係表演一部分，同主力唱歌係唔同嘅。但即使係前者，方方音準都好過manson

個舞台劇女人都唔錯 欣宜好掂 其他三位

豬突玩命唱破曉
好難聽

破地獄都係一個style

十分認同 如果真心鍾意manson就唔好做d會令人對佢反感既野啦

waiwai呢

陳柏宇一句到位

之前A組fans都係 b組就冇fans

挽留豬突
無豬突唔想睇了

係咪因為拎起咗pat陰好似第一次見佢個額頭

+1

但方方本身係dancer界好似算top架喎

痾屎～～～

好鍾意牙左俾私怨撚foul咗

成個preview都係董驃
仲諗住睇下其他3個

第二句我好認同

因為歌有唔同 而舞係得一隻
講真無跳開舞既真係唔會知牙Ben跳得幾咁癲

原來係董驃食老本比人屌

鏗應該把關呢場

然後個主角又會到alina
全民造星3無限輪迴

其實冇可能出到歌⋯⋯

欣直唔得咁無禮貌架
話哂人地董驃叔叔由細睇到你大

1: Mischa
2: Kimman
3: Alina
4: 方方
5: Zeno
6: ny
7:Brest
8: Manson

失眠人口

佢rock唔起 好冇力

你唱得未夠好

Judas唱得未夠好

New_God_美斯死全家

個faq喺前幾個post

方方係唱k水平，唱得好過璇認真?，因為前有Manson對比先好聽，佢係有進步，但唔係好lo

其實係
不過而家真係連登轉晒方向㗎啦，
一讚就比人話盲粉

所以方方為舞者發聲係啱
爆璇有實力亦都係事實
但佢嗰番說話真係唔尊重專業舞者

又有錯字

有generation gap
左慧臭味相投D

左慧黨

佢平時似40歲既文女

根本係因為佢個個舞小人做到
佢一做番，個個就覺得佢又係呢招
大把人專精一種舞 你會唔會屌佢又係呢招

193個post? 冇難度

我睇預告似佢俾人讚

仲有鳩毛

你講講前兩季邊個最唱得
過兩日我地再比較下

欣宜
佢係董驃你唔係
佢講馬你要聽

老母集集都係睇咗一節就走去沖涼

永續董驃

我都覺得似

今次係唱得差
但一直都覺得佢好吸引 期待以後既佢

我都有追 但我同其他fans見到愛既韓星比人鬧唔會人身攻擊返人又亂屌人
驚惹人對粒星反感

會唔會決賽真係有軟仔佢又好似真係想做咁 同上兩季冇記錯評判都佔幾多英皇人

講壓台架麻

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer
- 失眠人口

佢改變左, 唔代表佢做得好囉
真心咁都叫rock, d評審有無聽歌架

失蹤人口

想知聽日benben會唔會開live

上面咪屌緊劍文同JJ唱腔一樣 盲左?

真 有啲吹大咗

主題正！

佢就算換左look 唱歌都係啱田園
頭先好格硬 完全冇好聽嘅感覺

我覺得係合格囉 但絕對唔係好聽

今次係七車連環相撞，平時hi花架車咪由佢囉

咁啲安全駕駛嘅呢？

好過方方

太多一沉百踩 身邊朋友無preference 但都未至於話佢唱得好難聽 一個音都唔準

公道講
Timo唔係只得連登反
佢係全方位 Facebook Youtube 都畀人追屌
搞到我有少少同情佢

呢度啲人吹到勁撚大
璇平均實力好過方方好多

我覺得應該搵 上一輪嘅評判

真心講 我一直覺得Manson真係好charm
但今個performance 確實唔夠之前好
Alina同Manson 我都會揀Alina

最大鑊係玩膠同唔係呢度嘅Manson粉

Btw點解無人鍾意alina個表演
我覺得今晚最正係佢
唱歌好勁好靚，情感表達又好左

起碼肯突破下
比啲時間佢啦
你叫區瑞文喺短短一個月都冇嘅時間改變自己都唔易架
本身文青格係咁
用盡力都係文青歌 都反映文青4路線啱佢多啲
但佢唱歌根基都算幾穩紮 dance battle又搏盡有力

但佢唔係表演講波 而係唱歌

mc肯定係最唱得

A組都可以理解
有幾round太黑哨
但manson今次抵輸

可憐人自有可恨處牙青

人地唔係叫區瑞強咩

同大家最痛恨嘅造星評判一樣 唱歌-10分嘅人 一旦變咗-9分 就會>本身唱歌分數合格嘅人
乜嘢標準

佢ig有段大埔海濱參加battle嘅片
果個覺得幾好睇
好流暢
同埋佢滑步真係好睇

so far對目前20強表演有d失望 比之前隊際失色左好多
睇唔到隊際果時果團火

Kimman啲唱功係穩陣,但聽得耐真係會冇驚喜會厭

行區瑞強/盧冠廷路線算啦

方方同璇唱歌邊有得比 璇唱左幾多年
雖然我唔知方方幾時開始學唱歌 我當佢係一個音痴
今晚個表演係加左分

有 上季成組b4都好得喎

你想講跳舞？

詹瑞強

如果有軟仔就正 覺得佢都會好溫柔點評人

kpop fans表示完全唔敢做呢啲鬧戰

拍超速搖搖好過

北條院聖斗

我留意左你好耐
成日捧CY

係喎sorry

靚仔就係贏
得左

都係食老本
個個過到團隊賽返返個人都係食返老本
大巴大巴車落花狙到

三屆最差一定係藍假假

方方睇到呢度真係會失眠
笑到失眠

其實我覺得方方個樣都靚的, 起碼特別先

preround開頭有兩下

睇到我好撚尷尬

有尋晚ny 加今晚manson 嘅襯托下
本身仲要覺得佢係五音不全果班
唱到咁好好啦
仲有態度搭夠
作為觀眾嘅我睇得好開心 自然覺得好

睇咗咁多場紅燈都係得一盞

比d 時間佢做乜
佢之後都唔係唱搖滾架啦
佢想突破自己我寧願佢做其他野
不過最衰係班評判, 唱到咁都講到天上有地下無

仲有好長嘅路

你當造星一趙永洪嗰round啲評判流㗎個19導演

唱歌好勁?

你就係盲粉

我信你㗎，你個10強list咁準

waiwai:

掌門人隻狗

又要攞返肥豐黎做例子
佢會跳其他野 之後出返果招係畫龍點睛 配菜黎
但benben攞左黎做主菜咁
食3晚同一碟主菜都會悶

其實都係一大創舉

撇除埋預告聽日出場嘅4位

如果10強係真
CY 會贏 卡文/ 子涓 / 鳩毛/ 楊0 其中一位
睇呢個名單，佢贏都合理

我都戥a組唔抵 但人哋揀另一組就屈咗人係黑哨先 搞鳩人ig fb

lo狗起碼有一句半句客觀過
藍假假完全冇句可取

之前班長我假膠姐 cy呢次講堅
我想大家知道香港樂壇有呢位新人

過兩日cy嘅表演可能咩諗起一個表演
就係當年eason喺叱吒唱我的快樂時代

評判阿
雖然Manson都幾災難級 對比之下方方係穩D既
但方方既唱功遠遠未到好既水平wor

其實一向有反man軍話佢名大於實
係今次全部人都認同姐

陳伯有咁講啊所以我先話佢吹到勁大

方方同Kimman一齊live架

其實追開星都會知
粉絲行為，偶像賣單
希望大家唔好因為幾個粉絲盲撐
就抹去佢嘅才華
至少佢把聲都係好聽
我們頭個幾句真係好空靈好吸引人

仲有
甜唱得正常返
甜唱係咩嚟

其實我覺得佢個樣幾好

唔怕 富貴迫人都夠你睇幾日 咁多集

屌 嗰個有班長擺明假膠啦

所以之前CHILL CLUB先比人反佢叫佢躝
佢首首歌都差唔多用果隻比人渣住春袋既TONE 唱

不如你講有邊次係無走音

好似上面咁講 隻隻舞都重新排嘛
可惜好多人淨係留意佢嘅signature move

覺得今次花姐同KP算係做得幾啱
去到呢個Stage以佢本身唱歌能力
真係無咩必要stick with田園情歌
未來佢都應該試多啲唔同歌路

過兩日再討論啦
我都知依家大家好難相信

今round 評判分兩種
1）講野直得尼中point
陳伯 -簡單尼講你唱得未夠好
欣直 -你個胸呢，唔夠實啊
2）成日兜好大個圈講一件好簡單嘅野
火火-我鐘意你張床，鐘意你坐係床尾
(屌咪即係鐘意佢個表演既setting)
lo- 我有個fd........佢叫鄭伊健
(講咁多做乜)

你當燒定一 攣毛死架

又busking?

巴打認真咩

其實true colours都好唔穩
但我個人真係幾鍾意佢成個人行出嚟嗰個feel，把聲都好特別
真係認真練下應該會唔錯

佢地講左咩？睇唔到

個人覺得都係跳佢最擅長嘅舞
但加左以前無嘅演戲同情感演出

其實話我地盲粉嘅人入面 都有啲係盲反
講真 佢pre round嘅表演真心好
同埋之後 wish 我們 甚至 feeling good都睇得出佢聲底唔差 就算技巧未夠好 都有資質
今次一失準 啲人就踩到盡
講到佢唔適合唱歌咁

係呀 你去睇返佢唔止跳得 表情都好好

破曉？又係佢busking的口水歌

屌

憶蓮fans怒屌

比佢時間gather下fan base先
佢之前紅過 但唔知點解又收咗皮
唔知佢決賽會唔會跳舞呢
但如果好似巴打所講 mc都一樣 都係屈唱歌入圍 跳舞仲要冇kimman咁搏盡
但點解大家都覺得mc可塑性高啲

一係董驃，一係John

你地吹到粒粒字都走音架啦 要行走既CD先岩你地心水

仲有
3) 無野講

接受唔到頭幾round既態度太閪
就算689贏鳩毛都會反

佢之前瘋狂捧班長添

覺得Manson份人都算冇自信+容易受壓力影響
如果唔係之前都唔會情緒病
啱先IG仲寫埋啲咁嘅quote
但你真係行出嚟就好有吸引力
唔係好多人天生有嘅能力嚟 希望你知道
請加油

你其實係咪CY？

但又咁講
係入圍10強同突破自己中間選擇
用自己最擅長嘅野先最有可能入到
但點樣係本身擅長嘅野加入比實中學到嘅野先係高招
希望入到10強嘅參賽者喺造星最後嘅舞台可以嘗試突破下啦

好假膠feel 雖然我都幾鐘意cy

金城武

係咁話難揀又5:0嗰啲jm9
小組討論com出黎架咩唔通

聽日有anson同ben, 其餘兩個係邊個？

陳伯就咪聽佢9up

hugo
個人鍾意june

i like it

佢有啲比彭秀慧做

佢地講到之前個個都撐manson咁

阿Lo真係唔知做乜春

都話班長假膠

又係佢busking個d歌

我都係最鍾意mischa

ig 聽佢唱側田把聲的確係好
但pre round 麻麻

做多咗

搞到有啲期待

waiwai話一陣開live

都諗唔到佢有咩特別野玩如果佢聽日唔係淨唱歌食老本嘅話我入會 做埋佢小精鈴添呀

Feeling good 我們 pre round 經常loop

話左豬突又係busking

真

佢有冇上連登

左b生日快樂🥳🥳💛

多左啦

慧慧打手到

Hugo後期成日炒咁 山下見唱都麻麻哋

John
Judas

上季本身鐘意Mike 但後段開始鐘意Hugo
mc其實係唱得最好 但對比佢2個 唔夠特色 令人記住

覺得第一round最差喎得babyjohn 同呀祖可取
小儀同黑人又唔知做乜鳩

唔知佢嘈乜撚嘢 佢自己想做dancer 咪繼續做囉
爆旋想做artist
再講，方方根本冇做artist嘅斤兩
揀首最易嘅歌，令大家以為佢進步咗
平時唱k去廁所行過聽到嗰啲是但都好過佢啦

我好憎支那妹但覺得cy贏佢唔到

Dance有分好多種架喎
就算你跳hip hop依類好top又唔代表你handle到跳contemporary dance，完全兩套表演系統

CHILL CLUB重點緊係睇Mimi啦
鳩叫又得rock又得慢歌又得懷舊味又得
呢啲先唔會悶嘛

可能好啱我好味，我覺得好好睇

所以佢跳出框框係令人驚喜嘅
但你話有無搖滾感覺
只可以講未夠

不如認真同Zeno拍BL劇
會紅

Jer,Ian,嚴祺,Hugo,Mike

Hugo, B4都四個啦，仲有JJ , Mike

Honey beed係乜

當年eason雖然好神 但仲有啲green
但cy聽落真係好似出道二十年嘅天皇歌手咁

waiwai cap咗圖通知我

一陣燈撚死佢呀仆街

基於佢之前嘅表現令我反感 sorry

我鍾意
唱歌唔得
但跳得超好！
我心目中Alina方方Ben都係可以被稱為artist嘅dancer

又嚟 今次唔知召唔召喚埋牙左

3）隱形- 黃泳詩

john 豬突

件事完咗嘅話咪由佢囉
無謂攞出嚟鞭屍啦

巴打你真係喺造星post比左好多歡樂我地

Lo同火真係冇乜用
火火做親評判都係老屎忽口吻

都係嗰句 兩日後再講

好感動迷左黨全面進場

覺得Alina高過方方，Zeno同NY

長路漫漫是如何走過~~~~~
你多左啦

點解咁講

叫方方唱我們的愛先再講

以前moley poki都無畀人追屌成咁

我覺得佢把聲係好聽嘅
平時自己唱都ok
係唔知點解次次發台瘟
頭先嗰首真係撐唔落

佢把聲夠放鬆嗰時表現最好
Eg 我們句“還能做甚麼呢”
同埋佢做戲都唔差
我們畀人拒絕之後嗰下笑好有feel
不過因為對手係超好戲嘅zeno所以冇得比

利申 Manzeno盲粉

班友等左好耐

報到

CY做咗啲咩得罪你

師兄做多咗

結果突破自己既方方同zeno foul走左

無呀 聲靚咁解

你點知佢表演啲咩架？

究竟豬突對邊個？
睇埋預告 對手一定直入十強

我有接觸過佢呢種舞種
其實唔係次次一樣而且其實好難睇到佢咁
不過可能真係有跳過嘅人先知

欣宜同埋許廷鏗勁讚

搞到我好期待

係我打錯
我想打honey bees

左都係小妹妹 我覺得佢仲小朋友過Kelly

你比咁高expectation大家

佢成日唱破曉架？造星前完全唔識佢

做多晒
似暗黑方法黎做鳩佢

珍

我覺得楊O唔似會輸俾佢

想燈鳩佢

cy輸咗之後: 其實都係假膠啫,但講真,timo乜乜乜乜乜

即係佢地中意方方
但其實又好明顯覺得kimman好啲
所以真係投 就投晒比kimman

係咪長攣毛嗰條友？

我覺得如果以唱跳嚟講
一路跳一路唱而唱成咁就係average水平
但問題佢成件嘢無乜邊到真係跳
坐喺床邊唱都唱成咁就係唱K水平

如果召喚到牙左
係咪叫召喚左

好難跳到佢咁
又typo

唔覺陳伯廢

決賽總之投個最黃嘅黎捧就算
咩小粉紅抖陰微博撚全部收皮

係 欣直咁嘅份量點解盲目吹奏一個咁嘅新人

同埋佢台上台下反差太大 好難唔去留意佢

我覺得佢都有突破
有將之前幾round唱歌演戲嘅得著放返入去今次個item
今次比pre round完整同有感染力

要提示返大家方方姐人品有幾「好」

好掛住龍仔
點解今季一個搞笑嘅人都冇
集集都喊
龍仔

CY 唱到張學友咁都做唔到星啦下話
果種態度

CY 對你做左啲咩
點解得你感受到佢唱功而我們甚麼也不知道

邊度有

正正常常唔樣衰囉

我可能over少少 因為太激動
你地聽返牙醫同欣宜嘅評論先

可能關cut咗佢嗰啲長篇大論事

佢茹武門個style正常好多
電視呢個太正經 睇唔慣

睇佢ig la
唱側田好正

ansonbean 同Ben Ben
之前唔係話兩個都入強
莫非花蛆真係出去要哂兩個

咪係 其實冇矛盾

係嗰條友先最垃圾

Forever迷左黨

dancer睇唔起自己係dancer
跳唱都識飛都冇人鍾意

真心想問
即係投邊個？

好想睇

冇可能唱到

衰撚過judas fan

咁又未到張學友水平

唱呢首歌
把聲唔夠清
音域唔夠闊
同自殺無分別
除左二汶無聽過返唱係唱得好

左左

方方進步咗好多
一開始聽佢唱歌係難頂
今集起馬聽得舒服

搞笑咪班長囉

同埋今次唱得太急
聽聽下好似開左1.25速咁

有意識要透過演出令人反思
加好多分

拿 大家睇返清楚啦 又係旋既支持者攞返件事出黎
唔好又賴落牙左度 麻煩哂

mike成日甩轆 頭幾round態度又唔好
但mc應該會好吸到粉 希望佢快啲出道

全盛時期呢到會講錯幾多個人嘅名

係咪嗰次頂你個肺

3am 真係好差，事後飲酒慶祝個樣太西之後一直冇好感

進步嚟講zeno同方方最多
但2個都foul左

笑撚死人咩
你應該唔知過佢教果啲班
未有造星之前都無乜人上

根本事實就係dancer 唱歌只要唔係災難級咁難聽 大家就會讚不絕口 平時唱歌好聽嘅正常發揮 大家都會收貨 當然失準另計啦

牙醫之前ig有講

阿Lo雖然廢但我又覺得佢正常過上round藍假假

葉小妍先最搞笑喎

契豆
ben VS john
照咁睇 可能john 好爆

好彩你咁講
師兄麻煩唔好燈死佢

迷could 黨

因為評判唔會知個經歷
一定係睇on stage
所以觀眾同評判嘅睇法好易好大分別
觀眾睇多太多野了

左左生日快樂

但表演冇龍仔咁好

又loop dancer單嘢

有無個例子比我地想像下
佢pre round唱缺真係有啲力有不逮

牙醫live 同story 都讚

0/10

唱k

佢個額頭已經鑿住「我唔撚想玩啦屌你老母」啦
係彭秀慧死唔放人

仲有「丁悦有moon post」

佢講緊跳舞跳得好嘅dancer都可以稱為artist
Dancer唔等於back up
我覺得守護一個專業係冇錯

同意 佢地好過入到圍嘅NY

好過dancer西面西格

想睇

係咪唔記得梁文禮

唱歌好勁好靚
佢有唱到歌咩

建議樂仔放返係#1 算

但Mike一開波個個人風格真係好出

其實如果歌手比人當模特兒都會唔開心
唔等如模特兒就cheap啲
雖然我當時都覺得佢玻璃心唔需要講出黎
但佢的確係好勁、亦唔係一個舞蹈員

哥基唱腔硬係有啲怪怪地

I volunteer

Happy birthday

同意

雖然冇咩技巧可言，但係夾到個表演又聽得舒服

不過輸比kimman好正路

明明第一次企出去
佢已經想走
邊個會諗到佢今時今日仲响到

話cy張學友＝話班長金城武
大家明啦

張學友都算係我最鍾意嘅歌手

但上次跳Chicago已經唔得

點解個個都話CY唱得好掂
印象中佢冇乜邊次係好突出，pre round又炒

上次仲要loop完話迷左黨攞返出黎講 煩撚到
明明迷左黨果班掛住睇live 屈得就屈

佢家姐邊個？

全民造星3:無限輪迴

怨婦級

因為4p梗比Manson拆掂咗所以今次一失準就如獲至寶
唉，見佢開頭都炒炒地後來仲要自暴自棄咁
但雖然難聽我還是會尊重佢的
Manson要努力加油

咁呢個都贊成

雖然你做開假膠但我都認同你
但其實你畀cy用實力證明啦
一日未出場你點講都無用
我都唔撚鍾意cy
照畀多次機會佢聽下佢係咪真係有料先

好掛住固定

講依句果時 ben係後面
可能係牙豆對John

生日快樂 陳樂頤

樂在其中 頤神安定

咁都要負皮

鍾意聽佢唱true colors 雖然唔係話好穩
但好鍾意個種「吉他+live」嘅味道有冇人明
覺得低音位好治癒

阿be
pre round 唱最後的信仰畀人foul

同你調轉Hugo我覺得愈唱愈差 Mike愈嚟愈好 決賽同專業評審真係見到肯突破

Be

幽默感呢d野。。。

其實我想打跳舞好勁我痴左線
但我覺得alina唱得幾有感染力，我覺得好過方方先

師兄 捧殺得有啲明顯wor

覺得係ab對john
二汶一直講緊鍾意john所以同kp講推佢個仔去死咁
估同一場

大眾認知Dancer都係=伴舞既人
要守護專業咪跳好佢啲舞囉
唔好好似佢條仔同埋Ak果班野咁死出黎話唔想企係d ARTIST後面所以參加造星，想做明星

同意，好睇
睇個陣有好多comment話悶、dancer
唔識欣賞

張敬軒唱有時都失準啦 係佢唔知做乜揀首咁難既歌

好想睇
鍾意Manzeno

固定動向關注組
下星期無得睇男排仲down

好過傳銷西女人添啦

我係mischa fan屎

Pre round炒又係佢家姐foul左 同埋佢驚入唔到
但經過Vincent單野同之後kp力保佢
佢入到二十強開始冇左壓力 覺得二十強foul都夠

個人本身應該幾悶
所以今次好突破架啦

佢Live講咗係家姐，獨仔嚟
嗰個係佢同公司師姐

入行7,8年每一次表演都有走音
係5/5機會走音 1/5機會炒車呀
衰d講 民賤ki都穩過佢
大佬 你嚟選秀話想做星 自己7年唱歌底 一首歌唔走音好高要求？？？咁叫做「要行走CD」？
會唔會係你標準太低？
真係fans嘅建議你地縮番入去唔好撐 越撐人地越反感

痴撚線 好明顯係吹奏方方嗰班拎出嚟講

仲有Tim

曹操木蘭嗰個表演最後嗰下個表情型都震

原來

第二個又講得幾好

巴打 我地一齊返去迷班長算啦

想問下，方方唱嗰首歌，原唱係邊個？

呢個唔知

有冇邊次表演係show佢唱得掂

［迷固黨]
Zeno好似一個要搵男友撒嬌求攬攬嘅0仔,好cute

方小明

Hugo隻騷味去到後期我好鐘意
本身一開波覺得佢死gaylo發姣

佢今日直頭係不穩呀
又搶拍
又上唔到

問野前FAQ
ALINA係咪藍？

DANCER事件

每個po都會loop 又黎喇

屌咩 round round都做彭秀慧啲馬嬲戲

佢啲表情勁正 同佢台下完全兩個人

方皓玟
講開又講真係好神奇咁啱連續兩個表演都係小明嘅歌

Hugo分組之後真係隱咗形咁
但總決賽一首「山下見」完美反cup

有幾個應該等左好耐
俾佢地開心啦壓抑左咁耐

唔係家姐

我明 我仲以為得我中意 唔夠膽講出嚟
佢rehearsal係唱得好好多
但表演都唔係好差啫
係唔穩 係未到最好 但都有feel

我都估係 記得2汶有話過好鍾意John

又上東張閪望各大報章又去大圍大埔busking
Busking最主要都係個一堆歌

請唔起林海峰，唯有搵佢細佬代替

佢個人心理質素好差 少少不滿就鳩hea
反而solo佢全盤控制會好啲

小明？

158個post以黎何來有人吹奏過fongfong
除非Tank真名上連登既姐

其實佢曹操d表情都好正好投入

問返佢個friend ak lo, ak直情講到明唔想企係後面做dancer 先玩造星，如果佢同ak一樣諗法先玩，即係佢都覺得dancer 係低一等

Ching 我寧願揀你個名

現代舞冇其他勁舞咁入屋
alina表演有驚喜 不過感覺長左啲

Will 咪唱得仲好又唔交行貨

係你要求太低咋吓？
印象中音準佢得feeling good好啲

有幾個次次都屌
做咩都屌
所以由得佢哋啦
再撐只會比人話盲粉

開頭以為打三個大燈就完

咪嘈啦屌人都走左完啦好嗎

圍咬is awesome

生快

佢擺明假膠

佢好有魅力

駁唔刀

Live有689

不如請林一峰

暫時真係佢最好 差幾皮

Jm9之前個個屌dancer撐方方，但依家風向相反哂

人地話唱得好 有星味
我地識乜

等live

唱歌好？你對耳冇嘢吓？
佢贏在跳舞啫

我欣賞呀，好好睇

又盲反
雖然我都鐘意佢

有d似周爸以前 無乜唱功但講作曲有feel
btw佢之前puzzle experiment唱metal都係唔洗練唱功？
希望佢練下將來會更好

依家燒埋fongfong 然後以正視聽既比人叫靜 都幾好野

你又啱
反正都唔講道理 留返啖氣暖下肚好過

拆骨有少少overshadow咗佢其他能力

唔好再提一陣又爆幾個PO

cy係fongfong個live 都係平時上台咁既鳩樣

見到周慧敏都讚zeno

以為三個大燈播完啲英文就完
但仲有唱歌 不過唱歌呢part重要 係驚喜位

Feeling good都炒炒地
旨呈同小新仲好過佢
我們好少少

waiwai join fongfong&B3 live，話方方唱歌好有天份，肯練可以夠做出道artist

分組分左佢去乜鬼明星組 成日要佢跳唱做大路野 好彩佢最後有首山下見

我覺得肢體動作有啲怪怪地
但我好鍾意佢把聲
60強唱擱淺魚很正

快到跟唔切
早前又係追擊list
而家就開始吹奏

以為連登先係最mean
班人失去左理智

班長會唔會做嘉賓先

想講排舞室版殺撚死左我

佢表情仲做得好好。。。

因為dancer堅有料 同埋都係一次啫
唔似契毛下下都要柒一鑊博屌

睇嚟你外圍買重CY

manson 輸好合理
唱歌音準問題由團體賽開始己經講過好多次
可能初賽果首本身好flat 先好彩冇事
到今集即時露曬底, 唱功完全唔掂, 連音準都做唔好
Stable 仲唱得好過佢

只能夠講呢度好撚大風
d草隨風擺 當然係唔同草啦

方方係真.dancer嘛

留返啖氣J佢好過
呢下真係好得意

作為cls連登仔，我都覺得d人既行為好cls

cy係fongfong個live 個樣

如果你咁講 爆旋都唔應該嚟參加

反cup又反cup

空白格都好正

成輯唔駛做

岩啊
同埋佢自己啲歌都好聽

某啲Manson fans真係好核突
屌評判屌kimman
重要唔比人話唱得差 話人盲反

Live同recording始終差好遠嘅
今次聽咗咁多評語 我相信佢會練 會諗辦法改善自己嘅

juneb

兩首歌風格差咁遠好難比較

係都唔會去cy啦

無可能
Alina個表演其實好成熟同有Energy，同方方比都係伯仲之間

所以我都同意固定對佢
固定會贏

佢跳舞個陣真係好有自信！！！

好驚完咗造星班Manson fans會變到班煩膠姜糖咁

嗚呀 真係不得了
佢成日都不經意電死人

方方好啱做 supporting

自己無乜星味

一定會成日FF佢係BI

全輯摺埋

我覺得係好左囉 但絕對唔係合格

固定輸得唔抵……
但佢係大家心入面已經贏咗

Hugo山下見即刻票選第四

哇 唔好呀好樣衰

903懶音事件

佢今次策略幾好
唱同跳分開
唱果時唔跳 focus係唱到
對觀眾黎講知佢係好跳得
所以今次跳少d 主要係唱
我都覺聽得幾舒服

人間哥基

方方

B組都有互相幫助但大家睇唔到

正視返問題,改返d 音準就冇事既
始終佢有樣, 但聽得出佢唱歌個range 好窄

其他人比人圍屌個陣 都冇佢班fans咁串
鳩毛個d唱得差比人屌到地底泥都係咁啦
manson唱得差就話人針對佢

以為今晚呢到會係咁屌manson
點知又loop返dancer事件

顧固咕啲低音好好聽

其實要投邊個大家都早有心水 變化係睇路人既姐

幾中肯嘅，但理性排應該Manson同右雨並列第八

waiwai真係好好

屌有無manson都會屌評判架啦
林曉峰佢講過啲咩係幫到參賽者架
咪撚乜鳩都瀨落manson粉到啦

你預講到入12月26

唔係風格問題喎今次係音準呀大佬
咩風格都應該要有返音準下話
平時覺得Manson ok但今次真係失準

兩個都撐

真 完全分錯組

loop唔停啦
係睇下呢一刻呢邊圍爐 下一刻另一邊又圍爐

可能分組之後佢騷既畫面少左 所以我接受到

上次我都有話佢甩甩地，
一直都話佢係功力未夠，不過未至於今次咁樣

睇咗咁耐 無可能唔投自己一路追嗰個
怪就怪viu做鳩CY 搞到佢到廿強都未有fan base

笑死

如果真心鍾意manson既應該要知咁樣做會好惹人反感

因為呢度都係A組Fans

連登係唔會令人失望架!!!

同時進行

真呀唔使夾硬拉票 吹到咁大

連team a 個小編之前幫Wish個組開live 都tag dancer 玩埋一份

證明佢係resting bitch face

火火

鍾意佢段讀白
有力

林曉峰真心鳩既
Manson 只係一個導火線

下 我話琴晚成班盲粉屌欣宜wo
自己追po啦 thx

入火火組本身就已經係錯

外形上係有啲輸蝕
但舞台表現同唱歌可以再train
佢聲底幾好，係未識技巧

佢原全唱唔到陣rock味囉 唱到後半段同佢把聲好唔夾

低音落唔到

唔係呀 我睇fb youtube 同ig

好多人讚cy靚仔可愛 同埋唱歌好聽

阿傾今集頭暈

講樣固定>manson

左b hb
期待你再唱歌同開live

ig個個留言讚佢可愛靚仔

但講真 暫時都未有一個人既實力真係比較突出

安全駕駛嗰啲而家咪出左線囉ok?

唯一解釋到cy10強 可能係因為對timo

Cy認真唱歌點都好過timo 少少嘅

Rank 19 vs Rank 20😅

不過佢 ig 都係得 4K 人 follow

睇下今晚個風最後吹成點先

佢兩個比就好難揀 兩個唔同方向
同樣想講一個msg出黎
但一隻簡單直接 一個要思考細味
各有各好

唱歌唔差但唔岩唱rock 歌
未至於方方要輸到林卓廷咁誇

Sor係我太快打錯，我想打跳舞好勁

佢哋一齊開緊live
伊家全個B組都知Waiwai喺廁所開live

到璇出場又會唔同
無限loop

Fb全民追星grp 好多人追擊佢wor

方方唔好開口笑 唔靚

可能因為論資排輩

係咪最近del左又再開過？
如果係的話 咁佢fan base真係少

今晚方方幾大方
決定兩個都撐

可愛？

唱歌好靚

我覺得佢唱歌真係好
但個樣有小小招積

固定先係造星真正贏家
集集都有人懷念佢

我睇youtube 佢首缺都勁多人讚

希望唔好再搵佢做導師

其實可以兩個都讚嘅
兩個都有值得欣賞嘅地方

老老實實，撐冇問題，但唔好去評判ig屌人囉，明明係佢自己表現唔好，呢啲行為真係好乞人憎，粉絲行為，偶像埋單

改咗個名，無del到

其實我覺得佢把聲for唱歌好難聽但唱得尚算穩，無manson今日咁飄

我覺得佢要搵人錄/講廣東話
依家好distracting

求Manson fans唔好再撐縮番入去
自己圍爐算

係啊 點解一定要屌到人一文不值

似乎一個證明左自己唔只係dancer
一個證明左自己只可以係dancer

咁直情係慘

係啊
佢似係畀太大壓力自己 急住想突破
Manson加油啊

你有追post都知好多manson粉都有話佢唱得差喎
唔好咩都瀨落嚟啦

左b happy birthday

係錯撚晒
今晚推post太快好心急

邊個對Judas
Judas啲fans都好撚癲

香港人壓力大
睇個節目係為左搵人鬧

其實都係嗰一下唔理性
點知講足百幾個post 都未完

迷豬黨

成日講5:0做乜
講到好似group discussion結果咁，個個評判喺藍紅到㩒藍咁咪出左5個藍燈，唔代表差好遠架喎
唔係針對你，只係咁啱見到有感而發

點會呀
ny踢籠果下冇力 好似唔知做緊乜
唱都麻麻

我覺得只係每個評判都覺得Kimman好少少
其實方方都高汁

其實想問好耐但一直無人答我
"吉他" 你發音時係讀結, 定吉?

屌評判個啲唔當係fans啦 真fans呢刻只會關心Manson心情

大lin娜屌你老母傳銷狗

佢抗壓能力係真係差d
呢集見唔到佢有好想留底個火
好似求其交貨輸左就算咁

香港人唔會講吉他

依首唔好啦，好差
唱側田好啲

屌

Ching走先
我用班長塊面頂住

董驃啲fans係咪以前busking儲落個班

佢咁得意應該無人會唔鍾意佢 性格又nice又多姊妹

我鍾意manson
但我覺得佢唱功carry唔到呢首歌
佢只賣唱人地實睇佢唱功

嘔

似豆

對b組真係無興趣

方方值最少2盞燈

佢好似係天蠍，過咗好耐

你知唔「某啲」係咩意思？

可以頂好耐喎

如果璇同方方battle就正

樂仔plz pin
造星3無限輪迴系列：
1)Dancer事件dancer發火入黑房屌係邊個唔啱
2)邊個係NY/John/Mark
3)Alina係黃定藍
4)Candy同黑警老公割蓆
5)楊0係真係藍定被迫「表態」
6)呢個留言話有咩無限loop本身

歡迎再加

聽佢唱其他 round 個音準都好麻麻

其實唱得唔好咪唔好囉

做星最緊要係魅力，我都幾中意佢， pre round 好charm

無謂盲撐

然後又要屌返方方為舞者發聲
真心黑人問號

面夠長兜得住

agger 林峰前妻都搬埋出嚟

唔明點解成日話5-0係唔應該
咁五個評判喺無商量既情況下都覺一個係明顯好啲既咁5-0唔係正常咩 唔通下下都要3-2俾啲同情分？

割席

哦

又有新野？

性格可能啱拍下綜藝 主持嗰d嘅

割得快撚到

唔好玩捉字蝨啦 你自己打「成班」

NY唱到鬼食泥咁

cap定圖先

真
唔經唔覺就做完

啲c9玩唔玩IG架？

佢無表情姐

佢哋成功令我好憎條偽毒

幾時又變咗林峰離婚

造星都就完

成個比賽我有不斷屌佢啲音準
因為真係好差，唔代表盲反

但我覺得佢練好啲唱功有得紅
加上佢幾photogenic，可以拍戲

都唔知點解係咁重複重複重複咁講

喂喂 點解你打吉他既
你邊度人

玩 但d comment好似copy and paste咁

求其啦 根本做咩講咩你哋都唔滿意

5)係點

屌下星期係斷糧...

其實我都覺佢好少唱呢type
不過真係聲底技巧撘救
佢棺材舞嗰下就真係不穩
呢個夠做架喇

我覺得alina黃藍呢啲係有事實嘅野再loop係好無聊
但dancer呢單野係觀點問題，一提係一定會討論，我覺得再討論都無乜問題唔好盲屌就得

你又講得幾啱

Fb 應該好多 佢之前喺大埔group好紅

生無可戀

但alina連唱歌都唔算有唱到...

珍
嗰啲comment睇到好煩厭

kimman 唔係battle 果個都屌?

阿祖暗示楊0係身不由己囉
我地又要無限loop啦

但alina跳得好啲

真成班人講到係com出黎咁
個個評判諗完覺得突出少少所以㩒藍就係5個藍架啦，好出奇咩

佢台上啲表情宣同台下真係兩個人黎架
一啲都唔怯

係喎 咁belated happy birthday

右乳live個樣又幾順眼...

exaxt7ly...
5-0 有機會係大家都覺得一邊100分另一邊90分

唔似
我估係john 大爆發？

一下斷晒
明明日日9點半就去開電視

聽日播左Judas 就無人理manson架喇

跳見仁見智啦兩種都唔同風格
但唱歌真係差唔多

而家日日930-1130成家人坐係電視前
一到廣告衝去做自己野入返節目又衝返黎

屌一早利申左「某啲 」同 「成班盲粉」
咁姐係講唔理性個班啦好無
我幾時有話全部fans
咁都屈到 縮番入去啦

咪係
純舉例 唔係講佢哋今場分數
1) 85 vs 90
2) 75 vs 80
3) 81 vs 84
4) 77 vs 83
5) 88 vs 92
兩個都好 但全部都係後者高分啲
所以咪5:0囉

如果班c9見連登啲人咁樣狙擊董驃佢地會唔會激到爆血管

董驃
仆街 一google返驃叔咩樣就明左
好撚mean

唔好誤會，我係璇璇盲粉嚟

死返去babycondom玩啦c9

Judas冇呀

會 肯定會
佢地係當董驃女咁錫

佢地會諗董驃姐係乜水

希望有多啲後續睇

似benben

有幾mean 班c9都係貪佢似董驃先鍾意

而家每晚固定睇兩個鐘viu
男排都造星完晒之後冇嘢想睇
又要俾翻屋企人睇tvb

覆你嗰兩個好似不嬲踩開

純粹覺得廿強performance唔可以再咁單一
完全無突破

Oiccccc

盲撐縮番入去真係無人會討論Manson

個個食老本

膠戰好似有edan

想睇花絮

求其啦林峰林一峰林海峰都出哂嚟
雖然我好鍾意我老公但佢失準係事實

佢有做到跳好啲舞呀
同埋大眾認知唔代表冇問題
好多年前大眾認知都話黑人低人一等
然後覺得有問題嘅小眾都會發聲
大眾都會出嚟屌佢哋但唔代表佢哋做得唔啱

做個十強特輯都好

會唔會係benben

明顯到我睇唔出
好明顯係有人讚一兩句方方，你班dancer打手就癡撚咗線出黎屌人

呢下係佢割席喎

係
無見過佢哋讚過咁濟

認同
但個人賽暫時唔覺邊個有好突破
可能方方已經係

認同
見到今晚班方方黨喺咁洗版 覺得好撚煩
娛樂圈本身就係一盤生意
要捧人 都只會捧一個人
邊個喺舞台上最光最亮就捧邊個
後面班伴舞真係做back up咋......

方方今晚個場係set得幾好
但講跳，唔見得有幾特出
講唱，對住Kimman 更加唔使講啦
如果今場真係方方贏KM 連登暴動都似
方方上一round已經好多覺得佢不值廿強
到今晚有唔少人讚佢唱歌進步咗 佢已經有讚
班方方黨仲唔識收聲

似係師奶粉講既野

好擔心Benben
會唔會比人鬧死

頭兩季有啲noise 嘅參賽者都有得上下綜藝節目㗎希望今年都有 開套純玩嘅俾佢哋都好

豬突fans會唔會去欣宜fb屌

wai wwai走左 一陣會唔會再開

一直都覺得佢次次都係甩甩地又走走地音
所以話佢實力係未夠班，但未至於今次咁
我覺得佢唱歌幾好聽係聽左佢自己channel嗰啲

第一季勁正 仲有得去美國

點解要無人討論manson
我係中意post佢

你地話kp 喊假
不過我聽返黎佢為左呢班人都付出左好多
我覺得佢太攰影響到佢情緒

邊個係方方黨 讚下佢有進步咋喎

jm9 好小學雞呀

A2組加乘應該唔會掛

唱直頭係災難級啦

踢籠個下好柒，全程都無點跳過舞，以為扮完動物點都會跳下，等到最後都唔跳，都唔知做乜鳩

無啦啦又出現左方方黨 我笑左

大概係楊0上微博我自己熱愛祖國所以俾人追擊
跟住公認黃到金嘅梁祖堯暗示佢有啲身不由己咁
咁大家就討論楊0係咪被表態
有人話佢表態得預咗被人屌藍屍
有人話梁祖堯對咗佢咁耐都有咁嘅暗示可能真係被表態唔係真藍
我解釋完咩事就夠啦 廢事一陣又開始討論進入無限loop狀況

咁其實係強項咁當然會再用
但其實如果有接觸過alina嘅舞種，會知道其實細節都好唔同，只係演繹風格無變

其實我都唔知邊個係董驃
但董驃喺呢個po出現次數仲多過豬突

我都覺 對左呢班人成半年 但可能之後唔會再見 咁喊下都好正常姐

摩牙

其實今日做到反cup已經好叻尋日仲係屌緊b3霸撚住啲位 但起碼今日覺得方方真係可以入到20強

之前無啦啦喺大埔火車站見到幾個c9拎住佢個燈牌
但係又無人唱緊歌架喎 嗰陣仲要未識豬突屎
心諗jm9

BenBen屌打佢啦

我唔識佢哋呀點知係咪一樣諗法
同埋dancer唔想企後面唔代表佢覺得dancer低人一等呀
舞蹈呢個專業做得好，舞者都可以係主角
歌手、舞者、跳唱歌手，做得好都可以係星
咁樣嘅生態唔係健康啲咩？

下 一定要讚你偶像？
不如你講番我有咩係盲反 邊個留言講得唔啱？
係咪佢無走音我屈佢走音？
係咪佢無炒車我屈佢炒車？

其實我覺得就算歌手比當做模特兒都會唔開心唔代表佢覺得模特兒cheap，只係佢的確唔係做model

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (159) 鳩mo問候區Call out battle

可唔可以係契豆唔想Ben Ben被師奶追殺

係咪接造星個時間

仲要鬧幾多次交

好煩 又loop 出去隻揪 贏左先入返黎啦
D point同一個月前見到既一模一樣

咪玩啦 NY真係今季最大贏家啦抽中右乳佢抽中其他人是但一個都未必入啦 跳又冇力唱又難聽

3次+1次決賽

羊0同容海恩唔洗討論啦

根本同大家最唔鍾意嘅評判一樣 唱歌差嘅人無咁災難就會畀人捧到上天 好似Manson 唱歌一直唔錯嘅人一旦有少少失準就會畀人踩到地底泥 好唔公平

二十強咁悶咪搵野屌下

方方好過件老土田園男歌手

yes

因為大眾聽得出睇唔出

身受其害過
唔好怪人憎Judas
佢地比Manson fans仲黑人憎

寧願benben搵個勁啲嚟鬥
依家對豬突 輕鬆過關

咁先至係討論區架嘛

今日可以鬧到160

試下追殺benben
Benben黨出黎同佢死過

佢班fans睇董驃大喎

loop黎loop去都係個幾味

真心做得好有進步都唔可以讚㗎
會俾人話你係打手有黨派

我覺得Manson首歌難度高好多所以冇得咁樣同固定嗰個比
兩個調轉首歌唱相信都會係咁
利申我都覺得今次Manson好難聽

想睇benben對契毛嘅十年藝術

C9都有ig la
幾多人恭維佢